突然想搵人一齊玩音樂 有機會一齊busking:)

本人學左唱歌一段時間(男)🤡
想識多啲朋友一齊玩音樂 交流下！！🐒
結他 鼓 琴都Ok
無夾過band 新人上路 有興趣留個Tg
搵個日子一齊交流下音樂🎤🎸🎧🥁🎻🎹🎵🎶

加油~~~

有team 不過只係搵緊多個結他手 因為原先個結他手時間難就左~
so sad~ 幫唔到你~

有愛<3 其實我差bass同鼓

bsuking 用bass 😂😂
我個cajon手都揾左好耐
但次次都係結他手夾夾下有其他嘢做 好似入左校隊勁難夾時間
結他手你係邊度揾？

我有電結他fd話夾band 我結他fd話可以自己去busking
結他手朋友黎😂

Ohhh 咁fit啦 係frd就好 睇下第日有無機會撞到😂

我十劃有一遍了😂

加油吧